致泛民：你地一係總辭，一係日日入去打交，係噤多

學下台灣啦，泛民

認同請分享

Push